[
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Aleksandr Weihmann, Ihre Kundennummer 642621108 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 66,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 969693 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 150.44 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 96.12 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Dowergring 2/7, 48281 Soltau wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 40,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Editha Bohlander, Ihre Kundennummer 679064766 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 64,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 595948 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nAnte Kusch\nHamann K\u00fchnert AG\nD\u00f6rrplatz 38, 26247 Biedenkopf",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 74,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 712554 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 372.21 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 680097 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)5982620450.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Polina R\u00f6mer, Ihre Kundennummer 270937380 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 60,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 391.46 EUR bis zum 04.02.1970.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Losekann e.V..",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 308802 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei M\u00fclichen.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 06.06.2022 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 827659 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der M\u00fcllergasse 4, 68893 F\u00fcssen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 00531 00330.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 413.21 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Aumannallee 7/1, 57262 Schwandorf wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 45,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 26.06.1983 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 855053 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 02337 49894.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nIng. Ahmed Trommler\nRose GmbH\nKamil-Bien-Gasse 2, 10947 Meiningen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 88,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Mende Stroh KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 47,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 309.81 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 961322.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0808760385.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Rognerplatz 7, 10932 Querfurt, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Grein Grothstr. 14, 58404 Rottweil wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 46,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 590622789 ist seit dem 22.01.1991 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Gertz AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Rudolph Klemt KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 49,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (02104) 70952.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 336574.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nRotraut Schweitzer-K\u00f6hler\nWeimer\nGunhild-Heintze-Stra\u00dfe 985, 17461 Bad Mergentheim",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 50,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 108,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0) 171390053 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 378.11 EUR bis zum 18.01.1995.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (09856) 984789.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 46,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 170394.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 335137 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Baumplatz 4, 50229 Berlin, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Thomas Birnbaum, Ihre Kundennummer 650127661 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 63,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Viktoria Hahn, Ihre Kundennummer 699924859 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 61,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 04.02.1983 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 882033 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 563688 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nMariusz Conradi\nKnappe GmbH\nMisicherstr. 793, 97820 Burglengenfeld",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 87,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 52,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Seifert Zorbach GmbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 417604347 ist seit dem 24.09.2012 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 228.03 EUR wurde am 13.07.2005 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 339.28 EUR bis zum 31.07.1988.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 402096 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (06540) 51531 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nAnatol Kitzmann-Ritter\nS\u00f6lzer GmbH\nSeifertplatz 7/2, 17043 Finsterwalde",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 47,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 92,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 59,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nIlse Kuhl\nLoos\nKrausering 77, 84161 Scheinfeld",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 74,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 919264 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 498.8 EUR bis zum 20.10.2019.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Tr\u00f6stgasse 4, 25831 Dieburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 39,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Fatih-Junck-Allee 778, 28922 N\u00fcrtingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 64,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 147670.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 488539.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Virginia-Freudenberger-Ring 3, 78774 Aschaffenburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nKathrin Anders\nK\u00f6ster Kambs KG\nStephan-Eimer-Ring 6, 06098 Karlsruhe",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 85,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49 (0) 6949 588879 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0) 091307562 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Univ.Prof. Mona Bolander B.A., Ihre Kundennummer 928917719 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 48,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 68,
        "end": 77,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Eberhardtstr. 6/5, 40415 Starnberg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 46,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)0193 80262 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Susan Bender von Pieper Junken AG ist am 19.03.1992.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 27,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 66,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Junitzplatz 463, 45499 Griesbach Rottal wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 182.08 EUR bis zum 13.09.2007.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 254.18 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)7868 63375.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Alexei Speer von Scheuermann ist am 23.10.2012.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 27,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 61,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 130.39 EUR wurde am 10.05.1983 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 196955.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 588899.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 612356 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Siegfried Bruder von H\u00f6fig ist am 09.09.1999.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 59,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Albina Paffrath von M\u00fclichen ist am 09.02.1973.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 61,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 465.1 EUR wurde am 29.06.2015 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Kohl.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 37,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hentschelweg 142, 26551 Altentreptow wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 48,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 468.09 EUR wurde am 05.01.1990 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Univ.Prof. Luigi Oderwald B.A. von Juncken Hornich Stiftung & Co. KGaA ist am 06.07.2008.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 85,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 93,
        "end": 103,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Prof. Rabea Henk B.Eng., Ihre Kundennummer 325108249 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 71,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nKathi Patberg-S\u00fc\u00dfebier\nPohl\nRinggasse 8, 13529 Regensburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 47,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 85,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 52,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Muharrem-Barth-Stra\u00dfe 461, 25457 Parchim wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Birgid-Freudenberger-Ring 7/3, 22660 Meppen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 69,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Prof. Wilhelmine Schwital B.Eng. von Gotthard Neusch\u00e4fer KGaA ist am 12.10.1999.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 47,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 76,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 84,
        "end": 94,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 289.72 EUR bis zum 17.10.1999.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 890261845 ist seit dem 16.11.2010 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 476.08 EUR bis zum 02.11.1983.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Niemeierplatz 6, 71168 Uelzen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 238320 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Dipl.-Ing. Matthias Conradi B.Sc. von Stey ist am 01.12.1977.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 48,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 65,
        "end": 75,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 429780 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 29.07.2022 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 979727 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 442622.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 218.04 EUR wurde am 30.06.1997 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Patrik-Franke-Ring 913, 00307 Kulmbach wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Ute-K\u00fchnert-Gasse 4/4, 18705 Halberstadt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nMaike T\u00e4sche\nKreusel\nUrsel-K\u00e4ster-Gasse 4/1, 83670 Waren",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 81,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHeinz-Joachim Spie\u00df\nWinkler H\u00e4nel GmbH & Co. KG\nHugo-Hornich-Ring 6, 57431 Demmin",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 86,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 72,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Gilbert-Striebitz-Ring 352, 35680 Griesbach Rottal wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Eckart K\u00fchnert-K\u00f6hler, Ihre Kundennummer 280377032 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 69,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 153.02 EUR wurde am 20.02.1982 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Graf.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 37,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 941403 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 429448930 ist seit dem 05.05.2001 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 146.41 EUR bis zum 19.11.2017.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 375.51 EUR wurde am 15.09.2000 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 984652998 ist seit dem 11.01.1992 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 907706333 ist seit dem 28.01.2008 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 543940 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 501650.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.07.2015 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 415076 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Ernstallee 233, 30705 Gunzenhausen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 60,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 597126.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 845635.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 18.04.1986 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 593649 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Horst-Peter Bloch von Wesack e.G. ist am 06.05.1979.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 48,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 66,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 893612 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49 (0) 3098 215064 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 01.08.1997 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 793805 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 113689561 ist seit dem 10.10.1972 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 162.41 EUR wurde am 06.05.1977 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Wieland Freudenberger von Stroh ist am 28.10.2008.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 64,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 03540838663 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 316899.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Eberhard-Werner-Allee 05, 48851 Eckernf\u00f6rde, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 69,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Laila-Mende-Stra\u00dfe 70, 86978 Ueckerm\u00fcnde wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Tintzmannstr. 8, 33945 Wanzleben, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 58,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 07.02.2001 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 922458 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 844012 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 439.09 EUR wurde am 13.08.1987 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 19.02.1991 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 656268 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 16.12.2012 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 910883 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Peter Striebitz von Albers ist am 18.07.2005.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 59,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 6842 450882.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 240.35 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)5336452577 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 328450041 ist seit dem 02.06.1977 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 03145 303856.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Aurelia Tlustek, Ihre Kundennummer 535769745 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 63,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49 (0) 9922 809202 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei D\u00f6rr AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nDr. Lissi Dietz\nHermighausen GmbH & Co. KGaA\nWillibert-Schmiedecke-Weg 881, 72980 Parsberg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 94,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 69,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 264.55 EUR wurde am 03.11.2011 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 433.72 EUR bis zum 21.07.1973.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (08839) 205302 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 86.05 EUR bis zum 21.07.2018.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Rosestra\u00dfe 57, 90714 Kronach wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 40,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 312616 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 231.7 EUR wurde am 01.07.1995 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nAdrian Steuer\nEigenwillig\nRaik-Salz-Gasse 5, 28434 Schrobenhausen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 86,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHerr Oswald Hiller B.A.\nDietz\nKranzplatz 27, 26728 Neustadt am R\u00fcbenberge",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 48,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 100,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 440881.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (08762) 202341 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 8200 557784.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 141.92 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)6389 448463.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 344119.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 365388382 ist seit dem 03.05.1972 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ferdi Nerger von Striebitz KG ist am 02.10.1988.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 27,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 62,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ansgar Klemm, Ihre Kundennummer 877817678 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 60,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nEmmy Scheuermann B.A.\nHolzapfel\nAnni-F\u00f6rster-Stra\u00dfe 4, 70862 Schweinfurt",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 46,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 95,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Aziz-Ehlert-Platz 317, 10967 Badibling wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0195761228 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 169.34 EUR wurde am 16.03.1971 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Dominik-Bender-Stra\u00dfe 2, 45933 Hannover wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Hartung GmbH & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 312717408 ist seit dem 19.12.1974 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 425.19 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Edgar Ritter B.Eng. von Tr\u00f6st ist am 10.07.1975.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 62,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Janette Schenk, Ihre Kundennummer 268583107 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 62,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (08324) 826292 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 741709.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 96.61 EUR wurde am 01.10.2010 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Anne-Kathrin-D\u00f6rr-Stra\u00dfe 0/3, 08680 Halberstadt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 450.37 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)7778097339.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 151413 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 650131 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Ehlertstr. 8/7, 29343 Cloppenburg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 308322646 ist seit dem 03.08.1986 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 163.0 EUR wurde am 06.02.1999 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Leonore-Gutknecht-Gasse 8/0, 82357 Hofgeismar wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Anne-Kathrin-Wilms-Allee 0, 35334 Perleberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 69,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Emilie Faust, Ihre Kundennummer 154176732 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 60,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 200.1 EUR bis zum 22.07.2012.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 03966958321.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 792551787 ist seit dem 04.11.1980 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.07.1992 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 155708 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse William-Etzold-Platz 5/6, 42201 Dinkelsb\u00fchl wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 83.86 EUR wurde am 26.11.1974 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 360.96 EUR bis zum 30.09.2001.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Kemal-Neureuther-Gasse 81, 42944 Ansbach, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 66,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0747836674 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 116.64 EUR bis zum 01.06.1975.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Speer Bruder KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Paola Loos von Trubin Heser AG ist am 07.12.1971.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 25,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 30,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 63,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Kay-Uwe Vogt, Ihre Kundennummer 859785782 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 60,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 300281 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 648530.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ahmed Gerlach-Sch\u00fcler von Scheel AG & Co. KGaA ist am 04.08.1988.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 61,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 69,
        "end": 79,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Geislerweg 8, 73902 Senftenberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nEdward Fechner-Schwital\nMitschke e.G.\nPrei\u00dfstra\u00dfe 3/2, 92791 Iserlohn",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 48,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 88,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 62,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 387.26 EUR wurde am 26.08.1994 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Heinallee 531, 63631 Rothenburg ob der Tauber, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 71,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Dana K\u00e4ster von Sch\u00e4fer GmbH & Co. KGaA ist am 20.05.2016.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 26,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 31,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 72,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 414.85 EUR wurde am 09.09.1970 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 235.53 EUR bis zum 17.11.2001.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Weller.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 24.12.1985 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 657742 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Dowergweg 72, 80468 Naila, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 748680 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Cl\u00e4re Haering von Margraf ist am 08.10.1988.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 28,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 58,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 08.05.1998 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 332934 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Kruschwitzplatz 5/6, 04554 Regen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 58,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 680771 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 568224996 ist seit dem 20.07.1995 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Klingelh\u00f6ferstra\u00dfe 0, 48183 Zschopau, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 180111 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 213054.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei M\u00fclichen.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Martha-Klapp-Stra\u00dfe 3/8, 61517 Parchim wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0912153539.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 03201 017026 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Kira-Buchholz-Allee 7/3, 77848 Plauen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 63,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Svea Trapp, Ihre Kundennummer 703717150 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 58,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (01141) 520850.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 46,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (05294) 56371.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nGeorg Ruppersberger\nPieper\nHeckerstr. 919, 41987 Freital",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 82,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 245.55 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 23.03.2007 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 928028 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0363212347 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 102.04 EUR wurde am 04.09.1986 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 01569 85700.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 24.02.1971 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 601602 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 50.76 EUR wurde am 05.03.1991 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 711218.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 373.74 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 430870 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Thomas-Klemm-Allee 7/7, 21513 Eisleben wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 476.99 EUR wurde am 29.11.1987 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Dietz.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 38,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Heuserstr. 1/6, 92661 Oschatz wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 41,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)8017 226016.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 222346.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 13.06.1983 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 907111 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 00695 81467 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 11.10.1974 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 788870 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 24.01.2025 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 266309 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 354.79 EUR wurde am 17.07.1988 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nBurkard Gutknecht-Mangold\nStoll\nWilmsenallee 375, 82145 Kamenz",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 50,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 89,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (08466) 84550 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 04852 00894.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 22.09.1983 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 944510 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nJustina S\u00e4uberlich\nL\u00f6chel\nMarie-Luise-Wulff-Ring 1/2, 61106 Nauen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 43,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 91,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 745963305 ist seit dem 17.04.1986 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 604550.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 859359486 ist seit dem 30.06.1980 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Prof. Tamara B\u00e4hr B.Sc. von Riehl AG & Co. KGaA ist am 24.10.1985.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 62,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 70,
        "end": 80,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 532876.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (02496) 71832 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nProf. Inken Berger\nEberhardt\nMargaret-Mitschke-Weg 2, 07494 Jena",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 43,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 87,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Eleni-P\u00e4rtzelt-Ring 4, 43553 Sankt Goarshausen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 72,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 109818 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 233620 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 412.95 EUR bis zum 12.02.1979.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 348243 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nVassilios Margraf\nKambs KGaA\nLadislaus-Schmidt-Allee 1/1, 80466 Schwarzenberg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 99,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Schaafplatz 109, 93928 J\u00fclich wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 41,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 254.94 EUR wurde am 02.07.2008 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 589199 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.10.1988 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 456324 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 828082 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 116.41 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Donata J\u00e4kel-L\u00f6ffler von Heydrich Kranz AG ist am 14.12.1979.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 65,
        "end": 75,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 437.2 EUR wurde am 01.06.2022 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 08.12.1986 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 986887 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Jakob Sorgatz von Graf M\u00fclichen AG ist am 23.03.1988.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 28,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 49,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 67,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (08170) 58025 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 04302 716938 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Seidelstra\u00dfe 4, 92632 Miltenberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 58,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 104.61 EUR bis zum 16.02.1988.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 660625.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0005313122 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Friedlinde R\u00f6rricht von Langern GmbH ist am 14.07.2012.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 69,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFrau Michaela Reising B.A.\nHellwig Walter GmbH & Co. KG\nDehmelstr. 6, 52571 Arnstadt",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 51,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 88,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 80,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 416.75 EUR wurde am 01.06.2014 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Thoralf-Schuchhardt-Gasse 713, 23212 Gera, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 67,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 918115357 ist seit dem 16.10.1990 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 453.74 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 258234528 ist seit dem 19.07.2018 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 884639 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)2141 614150.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0555535669 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 792299 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Jasmina-Krause-Ring 28, 27148 Eichst\u00e4tt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 923218 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Fiebig Weinhold OHG mbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Paffrathweg 497, 74605 Weimar wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 41,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 705193 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 222.37 EUR bis zum 20.10.1990.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse H\u00f6figweg 5/0, 11178 Aschaffenburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 45,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Ebert GmbH & Co. OHG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 21.12.1981 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 635392 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Bruderstr. 4, 26714 Uelzen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 239.06 EUR wurde am 25.10.2008 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 396.41 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 58.79 EUR wurde am 24.07.1977 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 28.09.2023 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 900808 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Huhn Klapp AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 18.01.1994 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 492491 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Emin-Grein Groth-Ring 266, 02374 L\u00fcdinghausen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 71,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 238.56 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Herr Celal K\u00fchnert B.Sc. von Knappe Holt GmbH ist am 08.06.2009.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 60,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 68,
        "end": 78,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 481242 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)7382 02368.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Sylwia Kobelt, Ihre Kundennummer 238442086 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 61,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 678972.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 20.03.2018 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 756361 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Heuserplatz 2/7, 65271 Eisleben, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 260.33 EUR bis zum 11.03.2001.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0203036625 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.09.2006 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 258442 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 251695.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 991913.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Piotr-Wagner-Gasse 5/0, 91792 Donaueschingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 70,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ingeborg Z\u00e4nker, Ihre Kundennummer 638881430 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 63,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Atzler.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Weihmann Paffrath AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 201.88 EUR wurde am 04.11.2007 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Dr. Leon auch Schlauchin B.Sc. von Etzold ist am 30.01.2022.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 64,
        "end": 74,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 26.04.2017 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 750760 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Mohauptstra\u00dfe 1/1, 16636 Berchtesgaden wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 261.64 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Mielcarek AG & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hessestr. 727, 03368 Saulgau wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 40,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 500098.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Malte Martin, Ihre Kundennummer 980917094 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 60,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 512423 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nMahmut Rust\nSch\u00fcler\nWiekweg 8, 53110 Angerm\u00fcnde",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 72,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 118.57 EUR bis zum 21.03.1971.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hasso-Striebitz-Stra\u00dfe 5/7, 24029 Cloppenburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 948310 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (01720) 84964.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 395.1 EUR bis zum 22.03.1999.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 322.65 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ulrich Misicher von Metz ist am 04.05.1997.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)1041459642.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Sofia Finke, Ihre Kundennummer 922703112 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 59,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nConstanze Neusch\u00e4fer-D\u00f6hn\nDobes\nH\u00e4nelallee 4, 28123 Kusel",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 50,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 84,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 26.07.2010 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 322367 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 228.49 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nJelena Haering\nM\u00fchle\nLilija-Haase-Ring 9, 01289 Wittstock",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 84,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 404777.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 159.28 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Stiebitzring 6, 44309 Schrobenhausen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ing. Anne-Kathrin Hornig B.Sc. von Gunpf ist am 11.12.1993.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 73,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFrithjof Hartmann\nRosenow Schottin GmbH & Co. KG\nWilhelm-Klapp-Platz 6/6, 44942 S\u00f6mmerda",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 90,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 73,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Ring.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 37,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 604855.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)8760146723 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Sina Sontag B.Sc., Ihre Kundennummer 816760816 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 65,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Frederike-Siering-Allee 0/5, 77402 N\u00f6rdlingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 71,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 09.12.1987 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 465004 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 212890.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 988602683 ist seit dem 18.01.1977 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 03.12.2021 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 660383 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (00516) 991872 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0266821719.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 327.16 EUR wurde am 26.03.1974 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 472196982 ist seit dem 30.03.2015 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Seipallee 1/0, 04496 Borna, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (04876) 99842.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 909043 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Bohlanderstr. 498, 17244 Norden wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 43,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 648720210 ist seit dem 05.09.2013 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 648463178 ist seit dem 26.11.1997 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 430108.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ramona Lindner B.A., Ihre Kundennummer 642267469 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 67,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Mende.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 38,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 411792 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)4913 42138.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 203.15 EUR wurde am 23.04.2010 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 318.27 EUR wurde am 16.07.2018 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Abraham L\u00fcbs B.Sc., Ihre Kundennummer 669578311 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 66,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 532016 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 88.53 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 01867 02440 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 391.17 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 264.24 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Geraldine Fechner von Heuser Stiftung & Co. KG ist am 05.08.1981.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 61,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 69,
        "end": 79,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)2371 067287.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 149.72 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 170015.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 761303833 ist seit dem 26.08.2019 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Margraf.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 241.48 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Lindner AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 02412 70493.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 757063 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 481276 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 192.0 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Domenico Klemt von Rust K\u00fchnert KG ist am 01.08.1971.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 29,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 34,
        "end": 49,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 67,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 790601 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 243372740 ist seit dem 20.07.2012 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nGreta Karge\nKruschwitz OHG mbH\nEleni-Scheuermann-Stra\u00dfe 327, 03461 Kulmbach",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 89,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0604641978 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Sigurd-Reichmann-Stra\u00dfe 205, 38976 Monschau wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (07645) 79389.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 152.37 EUR bis zum 17.02.2013.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 186.02 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0091785138.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Almut F\u00f6rster B.A., Ihre Kundennummer 524933004 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 66,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 299.01 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 486991.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 940785729 ist seit dem 19.02.1990 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Hiltrud Zirme B.Sc., Ihre Kundennummer 789380446 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 67,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 898577406 ist seit dem 17.05.1984 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Zobel.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 38,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Hans Josef Ortmann MBA., Ihre Kundennummer 674187598 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 71,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Eileen-Hethur-Weg 1, 12840 Geithain, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 61,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Constance-Losekann-Gasse 3/9, 04694 Senftenberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 73,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 837616532 ist seit dem 27.05.2021 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 594908.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 358.9 EUR bis zum 21.11.1978.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nUniv.Prof. Liliana M\u00f6chlichen B.Sc.\nCichorius\nStrohweg 3/4, 01054 Mayen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 60,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 69,
        "end": 94,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 61,
        "end": 70,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Rohtstr. 0, 15573 Hettstedt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 39,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Bachmannstr. 0/8, 87495 Wittenberg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 46,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 07.02.1988 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 968454 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Margarita Stadelmann B.A. von Wirth GmbH ist am 07.07.1971.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 73,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Bettina Kohl B.Sc. von H\u00e4ring AG ist am 28.04.2014.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 33,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 47,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 65,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 852922731 ist seit dem 02.02.1977 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (02512) 07346.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 17.04.2005 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 115664 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nIvanka M\u00f6chlichen\nVollbrecht OHG mbH\nEckbauerring 9, 77932 Osterburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 82,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 61,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 77.1 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 13,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Margita Wilmsen von H\u00fcbel ist am 31.12.1976.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 58,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 650549 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Karl-Heinrich-Binner-Stra\u00dfe 6, 77524 Biedenkopf wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 120.68 EUR bis zum 24.07.1986.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 298.4 EUR bis zum 15.05.1993.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 965426771 ist seit dem 29.10.1990 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 973124622 ist seit dem 27.01.2017 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 889912 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (04884) 882691.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 46,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 987054668 ist seit dem 09.09.1970 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 346106 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ayse Schleich von Hofmann ist am 29.07.2001.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 28,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 58,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nOlaf Scheuermann\nBolnbach\nLosekannweg 63, 48453 Dinkelsb\u00fchl",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 41,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 83,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 42,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 347.53 EUR wurde am 18.06.1989 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Annegrete-Hertrampf-Gasse 805, 20800 Kulmbach wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 302542.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (06666) 17071.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hans-Heinrich-Cichorius-Ring 50, 04635 Tirschenreuth wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 64,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ivo Haering B.Sc. von Lehmann Kostolzin GbR ist am 11.09.2016.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 58,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 66,
        "end": 76,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 188.43 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 420.91 EUR wurde am 09.08.1995 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Trude-Hornich-Weg 323, 70713 Ravensburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (08107) 964967.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 46,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0420768362.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 305047185 ist seit dem 31.01.2000 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFatma Wohlgemut MBA.\nJopich Schmidt e.G.\nHans-Walter-Harloff-Ring 68, 27036 Guben",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 94,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 65,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 14.09.1992 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 711790 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nUniv.Prof. Ester Stumpf B.A.\nScholz GmbH\nGina-Finke-Stra\u00dfe 026, 67209 Meiningen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 53,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 100,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 65,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Viola-Schulz-Ring 1, 97099 Eichst\u00e4tt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 48,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 592957.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nMinna He\u00df\nMies\nAdelgunde-Holzapfel-Ring 715, 02131 Kleve",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 84,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Raissa Stadelmann, Ihre Kundennummer 869850535 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 65,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 766157.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nEsther Wende\nWiek Niemeier GmbH\nCarlos-Bolander-Gasse 5/0, 17015 Vechta",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 85,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ercan Schaaf B.A. von Dehmel AG ist am 08.09.1991.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 64,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (00511) 57942 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 343.18 EUR wurde am 27.12.2001 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nMaya Gude\nWulff Gr\u00f6ttner e.V.\nWally-Jungfer-Allee 99, 37970 Oranienburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 84,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Hentschelplatz 559, 82457 Schleiz, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Friedrich-Karl-H\u00fcbel-Gasse 615, 27682 Zerbst wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 56,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 13.11.1992 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 857886 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 776078.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 97.07 EUR bis zum 19.09.2020.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 198.41 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 326936.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Elly-Binner-Gasse 0, 76921 Kelheim, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 60,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Burckhard Schuster B.Sc., Ihre Kundennummer 169962623 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 43,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 72,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei K\u00f6ster OHG mbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 47,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Ladeckplatz 5/7, 42786 Mallersdorf wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 46,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 29.05.2015 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 367090 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Henner-Schwital-Allee 2/3, 81721 Gie\u00dfen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 65,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 601680.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 991882236 ist seit dem 12.05.2017 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 223384 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nEckehard Nerger\nLosekann\nHeringgasse 2/6, 42359 Geldern",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 79,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 49,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 355047.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Prof. Harro Drub, Ihre Kundennummer 815016702 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 64,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)5603567932 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 05489 547876.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 247.15 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Cordula Striebitz, Ihre Kundennummer 742238528 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 65,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFelix Ebert\nEberhardt GmbH\nRognerstra\u00dfe 134, 78948 Feuchtwangen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 81,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 409.69 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0337922341 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 25.12.2008 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 557861 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Heinz-Josef-Johann-Ring 4/3, 36970 Spremberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 70,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 270460457 ist seit dem 09.09.1992 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 206441.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 288060513 ist seit dem 19.07.2007 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0) 195419666.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 05372 603214.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 208772981 ist seit dem 24.03.1989 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 848967 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 255.55 EUR bis zum 13.05.2000.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 222.61 EUR wurde am 27.04.2021 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 319.72 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Michael-Freudenberger-Weg 9, 11110 Plauen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 67,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ing. Guenter Ditschlerin von Kreusel GmbH ist am 08.11.2006.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 64,
        "end": 74,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 28.10.2009 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 161601 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Dipl.-Ing. Betti Seifert von Ziegert AG & Co. KGaA ist am 19.11.2022.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 65,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 73,
        "end": 83,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der August-Etzold-Platz 4/3, 60055 Husum, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 51.15 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nAdeline Radisch\nHeinz GmbH\nArtur-Hartung-Stra\u00dfe 60, 01488 Apolda",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 86,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 547164.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 270.34 EUR bis zum 07.12.1998.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 938340587 ist seit dem 13.12.1970 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 05190 53486 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 07.10.1981 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 846376 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Klingelh\u00f6fer Lachmann KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 441.32 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 31.07.1972 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 525244 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Miroslav Kroker von Fiebig ist am 17.06.1981.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 59,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Bolzmann.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 385.12 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 23.12.1986 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 653991 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 594281.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 716038.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 558601270 ist seit dem 14.11.2010 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 484.17 EUR bis zum 26.09.1981.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHartmut D\u00f6rr-L\u00fcbs\nMohaupt\nHildegard-Geisel-Ring 7, 98937 Einbeck",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 89,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Ruthild-Bloch-Platz 876, 08283 Gie\u00dfen wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 49,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 831582118 ist seit dem 21.07.1980 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 94.87 EUR wurde am 09.05.1972 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 255.62 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Jesselallee 96, 80706 Gie\u00dfen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 54,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 344.65 EUR bis zum 03.10.2005.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Helma Huhn von Steuer ist am 14.06.1990.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 25,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 30,
        "end": 36,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 54,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Bolander.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 12.05.1983 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 332656 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Adriane-Hande-Platz 5/3, 60119 Zerbst, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 63,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 324082.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 30.09.2021 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 326057 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 200647.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Miroslaw Meyer-Briemer von Hendriks GmbH ist am 04.09.2019.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 42,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 73,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 09101570908 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Sylvia-Bachmann-Allee 4/9, 69996 Sta\u00dffurt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 550756.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 893784 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.05.2024 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 969494 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Fedor Gr\u00f6ttner von Bruder AG ist am 14.01.2007.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 29,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 34,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 61,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Traudel-Bolzmann-Stra\u00dfe 941, 91507 Eisenberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 70,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 95.23 EUR bis zum 12.11.1982.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 362.3 EUR wurde am 04.02.1982 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Weihmann Zobel GmbH & Co. KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 63,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (09736) 38318.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 11.05.1989 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 524762 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49 (0) 1925 967908 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 779865.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 406.63 EUR bis zum 04.11.2001.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nProf. Jenny Trupp\nHolt KG\nMathilde-Ehlert-Ring 70, 80623 Badoberan",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 91,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nSilja K\u00f6ster\nGehringer He\u00df AG\nHermannplatz 7/9, 32594 Soest",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 75,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 668804976 ist seit dem 04.10.1998 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 460.77 EUR bis zum 21.11.1974.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 148016.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0605986787.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 350.08 EUR wurde am 29.06.2002 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 412.08 EUR wurde am 20.11.2024 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49 (0) 8123 123920 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 277230903 ist seit dem 14.10.2004 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nDr. Halina F\u00f6rster B.Sc.\nGnatz Gerlach AG & Co. KG\nFauststr. 876, 16082 Coburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 49,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 85,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 75,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 07.06.1988 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 423025 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 159525591 ist seit dem 31.05.2022 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 630490 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Jacobi J\u00e4ckelplatz 1/9, 17152 Wesel, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 61,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 223815 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Wieloch e.V..",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 308.67 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Wenke-Metz-Gasse 43, 58585 Hechingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)5542 034030.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Kochstra\u00dfe 9, 57955 Magdeburg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 358.61 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 488.12 EUR wurde am 05.10.1994 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 184754106 ist seit dem 26.06.2023 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 424.78 EUR wurde am 07.02.1972 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Maren Scheuermann von Naser Rudolph GbR ist am 04.10.1983.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 72,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Ing. Heinz-J\u00fcrgen Gnatz von Freudenberger OHG mbH ist am 15.11.2006.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 64,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 72,
        "end": 82,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 132019.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 3691 496112.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 354.99 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 855346.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 626184.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 100445.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0617718249.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr J\u00fcrgen Riehl, Ihre Kundennummer 768455304 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 60,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 310.81 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 109.14 EUR wurde am 13.07.2013 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 182.8 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 109600 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 00179 86778 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei R\u00f6hrdanz Killer KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 288.88 EUR wurde am 27.10.1985 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 172.64 EUR bis zum 09.10.1980.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Tschentscherstr. 49, 53400 Osterburg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Elly Loos von Hermighausen ist am 11.06.2018.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 24,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 29,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 59,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Schaafstr. 90, 57927 Gunzenhausen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Catharina-Zorbach-Gasse 18, 06293 Osterode am Harz wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Baptist-Becker-Weg 6/1, 81435 Bremerv\u00f6rde wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 716904 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 437.06 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 10.04.2022 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 941850 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Heinz-Georg Tintzmann-Wieloch von H\u00fcbel Krause KG ist am 31.03.1980.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 64,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 72,
        "end": 82,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Karl-J\u00fcrgen-Davids-Weg 2/6, 22297 Oschatz wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Abdullah Rust-Faust, Ihre Kundennummer 284336848 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 67,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hendriksgasse 61, 85071 Jena wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 40,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 368881.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)0450 258963.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Mangoldring 52, 80648 Bad Kissingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 61,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Nohlmans KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 815104 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nTim Carsten\nDitschlerin Wieloch GmbH & Co. KG\nHans-Detlef-Mangold-Ring 0, 26015 Husum",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 84,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 70,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)3910452036 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nAnne Boucsein\nRudolph Lorch KG\nSchomberstr. 359, 85535 Donaueschingen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 85,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Beyerallee 78, 23394 Rostock wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 40,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 300542929 ist seit dem 28.06.2016 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 9045 759887.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Herrmann-Hendriks-Stra\u00dfe 02, 55821 Moers wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Herr Marko Schlosser, Ihre Kundennummer 568721024 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 68,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 962972557 ist seit dem 18.07.2000 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 477384 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 449.27 EUR bis zum 27.04.1975.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Drubin GmbH & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 351.72 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)3625 85421 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 238.61 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 376.97 EUR wurde am 10.04.2001 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Bolnbachstra\u00dfe 42, 25450 Rochlitz wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 45,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nClarissa Dowerg B.A.\nTrupp e.V.\nTraugott-Hofmann-Platz 59, 42614 Strasburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 96,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 01845 235426.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Mangold KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 128421680 ist seit dem 24.12.1980 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Anna-Maria-Wulf-Stra\u00dfe 09, 97352 Schwandorf, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 69,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 516385.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 215.3 EUR wurde am 12.06.2024 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei B\u00f6rner KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)3626 084639.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Zobelstra\u00dfe 554, 21516 Bernburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 43,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Burckhard-M\u00fcller-Gasse 04, 62019 Bruchsal, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 67,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 807736.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 147899.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Jadwiga Albers, Ihre Kundennummer 583332987 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 62,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Misicher GmbH & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 159.61 EUR bis zum 22.07.1983.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 444130 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Timm Wesack von Jacobi J\u00e4ckel GbR ist am 28.05.2001.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 26,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 31,
        "end": 48,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 66,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHanna Bolnbach\nSchmidt\nIsabel-Schmidt-Platz 025, 21375 J\u00fcterbog",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 88,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 47,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Rohlederring 45, 63113 Badalzungen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 60,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Alberto Jacobi J\u00e4ckel von H\u00e4nel Juncken AG ist am 07.08.1978.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 65,
        "end": 75,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 116.4 EUR wurde am 24.09.1982 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0) 024530123.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 436.28 EUR bis zum 03.02.2016.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 02581 225909 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 162.79 EUR bis zum 08.06.2008.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der T\u00e4schering 95, 71222 Kyritz, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Marjan He\u00df, Ihre Kundennummer 743407916 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 58,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Cordula Zirme von Riehl Carsten AG & Co. KG ist am 11.11.2014.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 28,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 58,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 66,
        "end": 76,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Spie\u00df Heser KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 47,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 04815826868.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 73.58 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Eleni-Faust-Allee 2/2, 32041 G\u00fcstrow wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 48,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 122480683 ist seit dem 31.10.1987 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Schmidt.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Amalia-Kallert-Allee 862, 71368 B\u00fctzow wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 759711 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Frau Irmela Paffrath, Ihre Kundennummer 847250398 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 68,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 377.26 EUR wurde am 07.08.1997 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0) 698816498 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 731063.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Tadeusz Stadelmann B.Sc., Ihre Kundennummer 260392678 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 43,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 72,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Hornichgasse 9, 78467 N\u00fcrtingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 248649.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 98.58 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Kadeweg 3, 29003 Dachau wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 35,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei J\u00e4ntsch Scheuermann AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Kornelia-Kobelt-Allee 52, 78417 J\u00fcterbog wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nBurkhardt Radisch B.A.\nBolnbach\nCarstenallee 338, 60878 Ravensburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 47,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 90,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 03446 717762 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 11.11.1988 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 217614 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (09795) 72857 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0) 971705984 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Prei\u00dfgasse 230, 88568 Bogen wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 39,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Jopichplatz 6/9, 35158 Wunsiedel wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 44,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 205973.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 08561547315 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 996805 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 243.53 EUR wurde am 11.06.1977 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Wiek.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 37,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 13.02.2012 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 545454 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Bertha-M\u00f6chlichen-Stra\u00dfe 8, 33647 Ansbach wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Rohleder KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei D\u00f6rr KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 784508.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse M\u00fclichenstr. 0, 17325 Auerbach wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 42,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Bruderweg 7/2, 10454 Calw wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 37,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hans-Eberhard-Klingelh\u00f6fer-Platz 602, 23941 Wismar wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Gei\u00dfler e.V..",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)8378191907 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 00821 398654 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 644207.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Kraushaar Henschel AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Maritta Hartmann von Haase Junitz e.G. ist am 04.04.1983.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 61,
        "end": 71,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 240.32 EUR wurde am 27.08.2023 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 00041 291828.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Mielcarek AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)6042 27634 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 893627.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Langeallee 8/4, 77129 Soltau, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 54,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Warmerallee 8/2, 21564 Eberswalde, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Heintzering 59, 88218 Rottweil wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 42,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFranka Gunpf\nScheibe GmbH & Co. KG\nCarstenallee 30, 60498 Altentreptow",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 81,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 59,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 15.10.1985 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 681724 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Rotraud Pruschke B.Eng. von Dowerg Liebelt AG ist am 25.08.1993.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 60,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 68,
        "end": 78,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nReinhard Schmiedt\nSteinberg Stiftung & Co. KGaA\nF\u00f6rsterplatz 99, 47718 Neuss",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 79,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 72,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0968574670 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 61.81 EUR wurde am 22.12.2017 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 346.02 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 170.35 EUR bis zum 25.05.2012.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Prof. Arzu Karge B.Eng. von Mies AG & Co. OHG ist am 22.05.1973.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 60,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 68,
        "end": 78,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Rose AG & Co. KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 207.96 EUR bis zum 17.06.2003.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nTim R\u00e4del MBA.\nMende\nauch Schlauchingasse 0/4, 93205 Gera",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 84,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Gr\u00f6ttnerweg 6, 07897 Wanzleben wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 42,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 615710.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Martine-L\u00f6ffler-Weg 392, 02698 Brilon wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 49,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 366134 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 852386291 ist seit dem 19.04.1973 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Beyer KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Fliegner e.V..",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nGertrude Bonbach\nAlbers e.V.\nElli-Vollbrecht-Platz 4, 03698 Uelzen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 41,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 87,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 42,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 318.3 EUR wurde am 26.05.1985 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 36,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 56,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 73.67 EUR bis zum 20.11.2004.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Elif Kraus-Dobes, Ihre Kundennummer 247562810 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 64,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 2188 345819.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 21.12.2015 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 851212 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 332686795 ist seit dem 03.11.2011 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 195042 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Franz-Lange-Stra\u00dfe 450, 63217 Stade wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 47,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Dierk-Scheel-Platz 0/0, 08277 Hettstedt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 924705.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)9429 04617 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Axel Oderwald, Ihre Kundennummer 925259104 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 61,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nPaula Reising\nConradi GmbH\nWeinhageplatz 2/6, 47238 Wismar",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 78,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 577742 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 956137 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Andrea Thanel von Hahn ist am 27.03.1971.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 28,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 37,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 55,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Liebelt.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 381708778 ist seit dem 12.11.1973 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 386.16 EUR bis zum 07.03.1986.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (02195) 873054 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (04315) 89016 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 32,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 313476.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Wellergasse 728, 92741 L\u00fcdenscheid wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 46,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 228.68 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Univ.Prof. Thadd\u00e4us K\u00f6ster, Ihre Kundennummer 983601547 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 65,
        "end": 74,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Hermighausenstr. 875, 03648 Cloppenburg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 51,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nRosalia Mitschke-Schleich\nBriemer Metz KG\nH\u00f6lzenbecherstr. 259, 97220 Erding",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 50,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 93,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 66,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 08.12.1983 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 572844 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 10.11.2001 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 783737 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 17.12.2000 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 291523 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Hertrampf Dussen van Stiftung & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 71,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHerr Matth\u00e4us Gude MBA.\nNette\nLachmanngasse 077, 32175 Garmisch-Partenkirchen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 48,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 104,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 257.04 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Xaver-T\u00e4sche-Platz 89, 14563 Bad Freienwalde wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 56,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Sonja-Kruschwitz-Gasse 7/0, 40930 Herzberg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 54,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nPaola Fritsch-Wilms\nGute AG\nIgnatz-Pieper-Ring 4/0, 88026 Ebermannstadt",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 96,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 52,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Klaudia-Wilmsen-Stra\u00dfe 0/8, 09201 Plauen wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 0539 707745.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 609521 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 199.88 EUR bis zum 28.02.2019.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 944621.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 04544 920548 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 31,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Dorota Pieper von Aumann Heinz e.V. ist am 19.08.1992.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 28,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 33,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 68,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 207.22 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 881543.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 803125 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (07323) 964402.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 46,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nDipl.-Ing. Volkhard Mies\nHeidrich e.G.\nSch\u00f6nlandallee 42, 73923 Stadtsteinach",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 49,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 96,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 63,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Evelyne Etzler von Rohleder GbR ist am 21.11.1976.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 29,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 34,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 64,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 344.98 EUR bis zum 25.11.1972.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 119401.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Siegmund Benthin von Trommler ist am 24.05.1985.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 62,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFilippo Scheuermann\nReinhardt\nBeerstr. 5, 49326 Hamburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 78,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 252.01 EUR wurde am 16.05.2011 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 831809.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nUniv.Prof. Ingeborg Scholz\nLindner GmbH\nRosenowallee 3/8, 09723 Coburg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 51,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 90,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 52,
        "end": 64,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 551887.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 732142326 ist seit dem 07.12.1982 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 286142240 ist seit dem 11.05.2002 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Univ.Prof. Anne-Katrin auch Schlauchin von Pechel Austerm\u00fchle KG ist am 02.11.1987.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 53,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 79,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 87,
        "end": 97,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Prof. Fedor Stey B.Sc., Ihre Kundennummer 479862191 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 41,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 61,
        "end": 70,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Reichmannstra\u00dfe 5/9, 14186 Torgau wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 45,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 576153570 ist seit dem 06.05.1986 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Beier Stiftung & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Bl\u00fcmelweg 7, 95417 Nordhausen wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 41,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Brita-Salz-Ring 8, 26838 Quedlinburg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 62,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHerr Volkmar Sch\u00fcler\nNerger e.G.\nEva-Marie-Kade-Allee 881, 98861 Auerbach",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 94,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 594180727 ist seit dem 12.06.2012 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Berend Junitz B.Eng. von Bolnbach J\u00e4ntsch GmbH & Co. KGaA ist am 13.09.2022.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 72,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 80,
        "end": 90,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Phillip Fliegner, Ihre Kundennummer 140237920 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 64,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Elma Langern von Trapp Fritsch KG ist am 06.06.2020.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 27,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 56,
        "end": 66,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 414662 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 574543904 ist seit dem 23.05.2019 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ercan Zirme, Ihre Kundennummer 237934469 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 59,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Meral Gotthard-Drub von Ring ist am 12.03.1972.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 61,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Bolnbach Mielcarek GmbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 56,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Olav-Kohl-Gasse 863, 26319 Wittenberg wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 49,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 277.05 EUR bis zum 26.10.1989.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 67.61 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 14,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 957309625 ist seit dem 03.03.1995 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nHansj\u00fcrgen Segebahn\nDehmel\nFriedhold-Lorch-Weg 31, 42306 Bamberg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 44,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 53,
        "end": 90,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Schaaf AG & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 20.06.1988 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 772915 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Schweitzer.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 43,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Prof. Hubertus Heinrich, Ihre Kundennummer 518852428 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 71,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 903075.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Schlosser.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 42,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 237152.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 9264 563391.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 126817.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nBj\u00f6rn K\u00fchnert\nBolander\nCaterina-Schleich-Ring 133, 44376 Sta\u00dffurt",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 89,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 47,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Benthin.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 829136.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Pergande Koch GmbH & Co. KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 62,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 224749.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 07.08.2001 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 948010 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 108.03 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 0689041728.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 42,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 662089.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Herbert-K\u00f6hler-Gasse 350, 35722 Alt\u00f6tting, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 67,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 107.51 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 423.03 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 498.72 EUR wurde am 23.08.1987 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 858000.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)1553 69158 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Kraushaar.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 42,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 527054 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Sahin Klapp-Weitzel von Niemeier KG ist am 31.12.1996.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 68,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 167098 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 499.99 EUR bis zum 28.03.1973.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der B\u00f6rnerplatz 928, 57806 Werdau, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)1429 430003 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 36,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Harry-Fechner-Ring 5/9, 69327 Burglengenfeld, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 70,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 05337565697 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Warmer GmbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nLidija Wulff B.A.\nHornich\nStolzering 12, 46502 Fallingbostel",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 42,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 51,
        "end": 85,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 17.10.1977 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 694947 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 119.41 EUR bis zum 15.02.1991.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Manja Stey von Kabus GmbH ist am 12.09.1991.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 25,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 30,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 58,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 331.13 EUR wurde am 09.01.1998 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 197936506 ist seit dem 05.08.1998 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Keudel.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 169767 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nDaniela Franke\nMude\nGie\u00dfstra\u00dfe 6/9, 45150 Herzberg",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 48,
        "end": 78,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 178.22 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 707779 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 2191 439070.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Frau Olga Drewes von Haase ist am 25.03.1982.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 31,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 59,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Orhan-Noack-Gasse 14, 79146 Wanzleben, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 63,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 808104.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 196002353 ist seit dem 18.04.2010 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)4376613662.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer +49(0)5833096739 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 287.36 EUR bis zum 13.12.2006.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Aziz Vollbrecht von Rogner KGaA ist am 17.05.2003.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 46,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 64,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Manja-Junck-Weg 255, 77265 Konstanz, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 61,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 549346.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Graf GmbH & Co. KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 51,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Raphael-Geisler-Gasse 730, 42662 Viersen wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 08658 34834 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 07587 089432.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 44,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 87.74 EUR bis zum 13.01.2012.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 172.76 EUR wurde am 03.03.2023 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Heidrichgasse 79, 33795 Bitterfeld, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 60,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 246.86 EUR wurde am 06.12.2015 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 368628504 ist seit dem 05.08.1971 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 448.08 EUR wurde am 17.12.2009 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Valentin Eberth-Stey, Ihre Kundennummer 806061153 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 39,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 59,
        "end": 68,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei K\u00f6hler.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Giovanna-Sauer-Stra\u00dfe 1/1, 06291 Schleiz wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 52,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Dr. Roswita Sch\u00f6nland B.A., Ihre Kundennummer 929869347 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 65,
        "end": 74,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Jaroslav-H\u00f6fig-Ring 020, 68387 Fulda wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 48,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 355419.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 200.88 EUR bis zum 07.04.2003.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)6348 508951.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 49,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 524587460 ist seit dem 12.06.1976 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 363.23 EUR bis zum 12.04.2023.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 834651803 ist seit dem 26.06.1981 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ing. Jacqueline Bauer, Ihre Kundennummer 699934643 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 40,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 69,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ralph Kaul, Ihre Kundennummer 153557785 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 58,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Textorstr. 0/7, 78984 G\u00fcstrow, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 117.28 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.11.1984 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 297682 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0) 998127439.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Tassilo-Heydrich-Gasse 58, 47621 Vohenstrau\u00df wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 56,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 19.07.2003 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 549471 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nUniv.Prof. Bernward Mies\nGirschner\nSchusterallee 51, 68113 Schwerin",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 49,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 90,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 59,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Dehmelweg 06, 23654 Brilon wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 38,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 757869371 ist seit dem 24.09.1987 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Gerald Junk-Davids, Ihre Kundennummer 780938413 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 37,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 66,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nAntonie Roskoth-Hermann\nHellwig GbR\nMartha-Bolzmann-Allee 90, 42424 Koblenz",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 48,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 57,
        "end": 96,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 49,
        "end": 60,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 158.87 EUR bis zum 10.02.2005.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Ljubica Heydrich, Ihre Kundennummer 534712540 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 64,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 153991 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 306.8 EUR bis zum 13.10.2005.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Zbigniew-Karz-Ring 242, 17892 Mellrichstadt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Trommler GmbH & Co. KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 57,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer (06331) 812335 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 33,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Helmut Hartmann von Wirth K\u00f6ster KG ist am 08.02.1985.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 50,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 58,
        "end": 68,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0874042076 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Cord-Junck-Stra\u00dfe 30, 00940 Kitzingen, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 63,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 798010.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei K\u00f6hler.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Helena Karz, Ihre Kundennummer 118628435 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 50,
        "end": 59,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Beckmannring 4/7, 38914 Wismar wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 42,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 205.16 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Schweitzerplatz 789, 59909 Vohenstrau\u00df wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 50,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 397.18 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 390.51 EUR bis zum 14.07.1975.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 02991 26994 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 30,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 876002.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Selma Sch\u00f6nland-Roskoth von Becker AG ist am 18.03.2023.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 43,
        "end": 52,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 60,
        "end": 70,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 358.11 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 265.34 EUR bis zum 28.11.1993.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Radischstr. 6/5, 99313 Steinfurt wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 44,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 364024393 ist seit dem 06.02.1977 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 884559 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 542924 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Wei\u00df KGaA.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 42,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihre Telefonnummer 0300935820 wurde aktualisiert.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 29,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Ruppertstra\u00dfe 24, 28483 Sternberg, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 59,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49(0)4605 39260.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 48,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 824433.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Nerger GmbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 44,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Laurenz P\u00e4rtzelt, Ihre Kundennummer 321200116 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 55,
        "end": 64,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei T\u00e4sche Hendriks GmbH.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 53,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Denise Klingelh\u00f6fer von K\u00fchnert Hermighausen AG ist am 16.05.1982.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 34,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 62,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 70,
        "end": 80,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die letzte Abrechnung \u00fcber 215.61 EUR wurde am 22.03.2006 erstellt.",
    "labels": [
      {
        "start": 27,
        "end": 37,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 57,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 209266104 ist seit dem 19.07.2009 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 19.12.1993 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 464835 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 202.57 EUR bis zum 18.11.1981.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 628816666 ist seit dem 08.11.1984 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Eberhardt Tlustek von S\u00e4uberlich D\u00f6hn AG ist am 26.11.2014.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 32,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 37,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 73,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Wojciech Gunpf-Geisel von Striebitz Junck GbR ist am 15.11.1985.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 36,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 41,
        "end": 60,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 68,
        "end": 78,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 03.10.2019 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 316087 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nFrau Elli Kranz B.A.\nWagenknecht KG\nAndr\u00e9-Bruder-Ring 33, 40112 Eichst\u00e4tt",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 45,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 54,
        "end": 91,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 46,
        "end": 60,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 497.79 EUR bis zum 13.08.1986.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Tschentscher.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 45,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Hering.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 39,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 9335 838439.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 250.66 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "IBAN 241.75 EUR wurde f\u00fcr die Zahlung verwendet.",
    "labels": [
      {
        "start": 5,
        "end": 15,
        "label": "ZAHLUNG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Der Vertrag 400449408 ist seit dem 24.02.2002 aktiv.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 21,
        "label": "VERTRAG"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 45,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sie wohnen aktuell in der Kadeallee 4/5, 04848 Rottweil, korrekt?",
    "labels": [
      {
        "start": 26,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nRosl Sager\nRust\nM\u00fcllerstra\u00dfe 110, 97647 Hainichen",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 44,
        "end": 77,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 36,
        "end": 40,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (02613) 826870.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 46,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Sybille Meyer MBA. von Gerlach Gotthard OHG mbH ist am 11.12.2013.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 33,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 62,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 70,
        "end": 80,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Kenan-Gutknecht-Platz 33, 23993 G\u00f6ttingen wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 53,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 16.05.2023 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 682679 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Joseph Albers-Junitz von Beer Davids KG ist am 10.09.2023.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 35,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 54,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 62,
        "end": 72,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 387.45 EUR bis zum 29.12.1982.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 478.76 EUR bis zum 01.05.2004.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 31,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 40,
        "end": 50,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Verbrauch in diesem Monat betr\u00e4gt 965323.",
    "labels": [
      {
        "start": 38,
        "end": 44,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Sehr geehrter Herr Dr. Telse Hellwig B.A., Ihre Kundennummer 621222806 wird im System gef\u00fchrt.",
    "labels": [
      {
        "start": 19,
        "end": 41,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 61,
        "end": 70,
        "label": "VERTRAG"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 256651 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Plath KG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 41,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\nDietmar Jacob\nWeller Trub GmbH\nVogtstra\u00dfe 67, 24434 Seelow",
    "labels": [
      {
        "start": 25,
        "end": 38,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 47,
        "end": 74,
        "label": "ADRESSE"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 64.57 EUR bis zum 06.03.2016.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Anfrage bei Rudolph Zirme AG.",
    "labels": [
      {
        "start": 33,
        "end": 49,
        "label": "FIRMA"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Ihr Termin mit Johannes Hethur von Geisel GmbH & Co. KG ist am 16.08.2012.",
    "labels": [
      {
        "start": 15,
        "end": 30,
        "label": "NAME"
      },
      {
        "start": 35,
        "end": 55,
        "label": "FIRMA"
      },
      {
        "start": 63,
        "end": 73,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 84.6 EUR bis zum 16.01.2021.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 29,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 38,
        "end": 48,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 02.12.2000 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 817131 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an +49 (0) 2474 098537.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 51,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Biggenplatz 25, 07155 Pfaffenhofen an der Ilm wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 57,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Bitte \u00fcberweisen Sie 61.66 EUR bis zum 05.01.2005.",
    "labels": [
      {
        "start": 21,
        "end": 30,
        "label": "ZAHLUNG"
      },
      {
        "start": 39,
        "end": 49,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Am 11.04.1993 fand die letzte Wartung an Z\u00e4hler 176711 statt.",
    "labels": [
      {
        "start": 45,
        "end": 51,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      },
      {
        "start": 3,
        "end": 13,
        "label": "DATUM"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Die Adresse Heide-Marie-Hande-Allee 0/8, 90101 Zschopau wurde in Ihrem Konto hinterlegt.",
    "labels": [
      {
        "start": 12,
        "end": 55,
        "label": "ADRESSE"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an (09656) 88267.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 45,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "Wir haben Ihre Z\u00e4hlernummer 334121 registriert.",
    "labels": [
      {
        "start": 28,
        "end": 34,
        "label": "TECHNISCHE_DATEN"
      }
    ]
  },
  {
    "text": "R\u00fcckfragen richten Sie bitte an 05711 64560.",
    "labels": [
      {
        "start": 32,
        "end": 43,
        "label": "KONTAKT"
      }
    ]
  }
]